當黃色經濟圈出現，我見到嘅係希望

我見到嘅係社會即將有一個市民推出嘅圈子，唔再受大裁團控制壟斷，慢慢削弱政府喺社會上嘅地位，久而久之，藍色企業無生意，自然逐漸消失，換來的是民主，自由，到時取代港共政府唔係無可能。

長遠啲睇，香港偏黃嘅人士，我稱為良心人士，始終佔大多數，而藍嘅人口老化，遲早歸西。而我地嘅後代，當然都係黃啦，因為歷史會見證當年今日政府黑警中共做左幾多衰野。

預計黃色經濟圈由飲食業開始擴大，發展至零售，地產，各行各業，甚至藝術創作包括電影，音樂等等。當大家都願意將自身營利收入再投資返個圈，自給自足之餘，同時去support唔同界別，特別係藝術界呢啲香港比較少資源嘅界別，咁樣可以平衡社會發展，亦都可以培育世界級人才。當經濟圈擴大至一定程度，相信能力足以取代政府。到時我地有錢，都唔撚益政府。政府儲備少左，無錢起大白象/買屎水，自然解決埋利益輸送問題。

當見到香港人決定自己地方自己救，感覺即刻有返希望。香港獅子頭山精神，從來無忘記過。

甴近平

甴近平 3/10

甴近平 4/10

甴近平 5/10

甴近平 6/10

甴近平 7/10

甴近平 8/10

甴近平 9/10

甴近平 10/10

p牌推唔起 屌

學術討論

人才我地有，錢我地大撚把，仲有咩唔得

大家點睇

推